\begin{itemize}
  \item Le quadrilatère $RSTU$ est un parallélogramme.
  
  Si un quadrilatère est un parallélogramme alors les côtés opposés sont de même mesure.

  On en déduit que $RS=TU$.
  \item De même dans le parallélogramme $TUWZ$, on prouverait que $TU=WZ$.
  \item On a $RS=TU$ et $TU=WZ$ donc $RS=WZ$.
\end{itemize}